621之後林鄭/政府個勢會止跌回升

大家唔洗回post住,過一個星期左右大家先入黎鞭鳩我屍都得

各位唔洗回,留名同起佢底就得啦,我係嚟收樓豬呢條廢柴仆街皮既

唔該呢條馬交廢老以後唔好再嚟連登啦,
否則呢個po將會成為你喺度畀人追打既催命符,
好心你啦世侄,好好地正常留言PO文同找數咪算囉,
係都要搞咁多嘢出嚟仲要聲大夾惡

安心上路啦